了解咗先一齊 定 一齊咗先了解？

了解咗先去一齊
一齊咗先去了解

個人認為了解左先一齊可以拍長拖既機會會大d
但係其實都會因為拖得太耐先一齊就無左果種新鮮感同激情
最後可能就因為咁而無一齊

了解得太深又好易比人friend zone
太淺嘅其實到頭來都唔會好清楚佢